Long d

同男朋友long d緊 有時差真係好影響關係 因為冇得見而成日嘈搞到感情淡晒 佢每日都話想我快d翻香港 為咗佢我12月一畢業就搬翻香港了 呢排佢成日唔開心 我問到佢又話由佢 而依連bb都唔叫了 淨係一句晚安就算

這感覺 已經不對 我努力在挽回
一些些 應該體貼的感覺 我沒給

唔通你條仔識左新女又要同你講咩 講出嚟廢事搞到大家唔開心

冇啦 佢份工太忙 唔會有時間識

叫咗你嫁俾我架啦

邊位？

it never works

What do u mean?

你long d咗幾耐先

好短 8月由香港翻到依家

咁短時間都可以整到咁淡 睇嚟你哋嘅關係都唔係幾堅固

我地係我離開香港前一兩星期先一齊 真係好唔堅固

兩星期熱戀期 之後直接進入冷靜期

真係冇辦法 佢已經畢業翻咗香港做嘢 呢個係我最後一個sem 我依家每日都想快d 12月搬翻去

bb

又係你

sor 原來個個post我都煩住晒

留學生long d 各有各玩是常識吧

Long d真係好難維繫 試下同佢傾深入d

我唔會背叛佢架

都傾過下 5個鐘前鬧咗交 佢話俾幾日時間我諗清楚想點

無事既 佢唔開心姐

教我如何是好

其實都無架啦 慢慢放手

等佢搵？

去到呢一下 其實都睇得出佢無心繼續

等幾日睇下佢有冇主動搵我？ 冇就let it go?

我準備完了

分左未

仲未 已經超過12個鐘冇搵大家

如今這算什麼

好閒

分手

咁呢個就放手啦 無謂左拖

咁都叫閒？ 我地平時日日無間斷咁搵架wor

吊頸都要抖下氣

上星期四鬧完交佢叫我諗清楚先再搵佢 之然佢過咗兩日問我做咩唔搵佢

未諗清楚ar ma

分手嘅話你會留係美國發展？

好煩 好翻幾日又已讀不回

不了 已經決定搬翻香港了

嗰邊唔會有多啲發展機會？

可能會嘅 但係出咗去幾年 想花d時間陪屋企人

陪屋企人都好嘅，但香港生活節奏太快壓力大
Btw 嗰邊畢業想留係美國工作機會大唔大？

你肯搵嘅實有 但唔會係大公司囉 除非你好勁

你major係咩？

Comm